荃灣間好彩酒樓

因為佢好彩

push

好似話個度有野食

因為好食

好食過其他酒樓？

上網睇好似d 位比哂熟客

普通客排好耐

的確好食過其他酒樓

搵次試下先

係黃店咩？

就執笠 唔食冇得食

食開千色釣魚翁
搵日試下呢間先

點心有保證

自家製點心

唔係熟客，weekend 要排幾耐

經常爆，

黃店？

dpark 間鳳城得唔得

或者荃灣邊間中茶比較好

食水餃

睇openrice 好似都係講點心

晚市唔知點

晚市食過一次不了，龍蝦伊麵出到嚟咩龍蝦肉都無，叫經理嚟仲話我哋食左啲肉呃佢哋最後換左兩碟白灼基圍蝦，腥臭嘅

thz, 荃灣中菜邊間好